(推到完場)元朗黑夜

咩境況

花生唔撚係咁食咖

入夜先黎料呢可能

突然諗到文宣可唔可以用功夫入面斧頭幫嚟做宣傳？？

即係打完人斧頭幫叫差佬出嚟洗地個part